東網直播2:30拜仁？

見馬會寫ONTV東網有直播

好撚on9又銀耳

MUTE左

有1080P

好撚煩班主持

睇外國link算
東網真係垃圾到

D 主持好HEA

mute即刻好睇幾多

屌你老母 咩肥龍！？

Fox咪有

oncc主持 噪撚到

乜撚野kitchee skr啊

本地波都唔撚識
學人講德甲

有冇得反映下

D 9up又冇譜離撚哂題

屌你老味啲主持垃圾到

好似係酒吧圍埋一枱講波咁

屌 你睇港超
大把人屌大頭 郭子龍

咪又係繼續有得講

屌你老母係咁大聲爆咪 mute撚左佢算

大頭 9up得黎唔會鳩叫到拆咪呱

最多咪講下d花邊本地野

大頭都有人撐

邊撚個傻閪朗

静啦好冇

呢班垃圾過郭子龍 堅成

好撚嘈

兩邊都係垃圾

不過都認同郭子龍好過呢班撚頭

係咪條肥仔講廢話

郭子龍上場講傑已經好撚難頂
估唔到呢幾件

第一次聽人講波係成兩分鐘都無講過場內發生乜事

成班喺到圍威喂

32號個個都講得出

諗起atv年代播港甲定港超

寧願聽替工大頭

少少野嘩嘩嘩 屌你老母

痴鳩線

你又無有線球彩台班撚樣咁好笑
比個比賽畫面你 又唔撚識講

好痛

mute 左,好煩

係

燈神占講咸gag有時幾好笑

講波果個係邊個

都係阿占好

東網係咁上下質素啦

屌冇錢請好旁述不如原聲
4件中場9up下就話姐

起碼好似cable咁中/英雙語得唔得

link?

三個傻西一個豬西 東網

東網facebook?

咁都走甩梅拿

東網體育 上去屌7佢地

點解搵唔到直播link

我眼殘

有冇好心人幫手

jj插沙

thanks

條女好識玩 收好撚多兵網上護航

呢四位主持肯定場場有錢收

可能義工

無可能

得啲毒撚將呢啲豬西當上菜

東網播咩？

上季去睇場港超先覺得痴線
勁多毒撚去送禮物 又排隊影相

睇到我眼都突埋

邊度有得留言?想屌柒佢地

東網體育 fb

其實個條友D所謂回應網民咪又係上網搵翻黎

球員名都未識讀

好掛住舜文

講波定吹水？

劉舜文講德甲
係香港唔會搵到另一個比佢更好

無原聲我屌

屌你老味 東網暗黑兵法

推呢幾條柒頭出黎講波出醜
令到觀眾覺得原來郭子龍 大頭等等其實已經好好

我竟然因為堆煩膠聲搞到唔想睇場波

畀50蚊聽郭子龍真係諗起都驚 七月十四

之前請過一次李德能即刻唔同級數
起碼郉安邦 cow sir個啲我覺得都算係咁

旁述垃圾到

諗起早幾年cctvb低俗講波團

講波佬暑假工？